{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008044",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J104243",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "스시꼬"
    },
    "text": "すし子 (스시꼬)\\n\nソウル瑞草区瑞草洞1302-45\\n\n和食-刺身 , 11:00 ~ 22:00 , 名節 , 120席/部屋:15個 , 瑞草洞には最高の正統日本料理専門店ができたようだ。 ここは江南でも有名な日本料理店で、お客さんに人気を集めている。 内部は従来の和食専門店と似たインテリアで、きれいで照明も素敵に演出されており、雰囲気が幻想的だ。 料理はシェフたちが直接刺身を作る姿を見ることができ、さらに新鮮でおいしいようだ。 また、様々なメニューを選んで食べられる満足感もあるようだ。 ここには多様な大きさのルームがあり、ビジネスミーティングとしてもよく利用されており、予約もほとんどのお客さんがしているようだ。 また、婚礼のための場所としても最適のようだ。 この日本料理店は本当に多様なニーズに合わせてお客さんに便利さを提供しているようだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "すし子（스시꼬）はどこにありますか？",
            "answer": "すし子（스시꼬）はソウル瑞草区瑞草洞1302-45にあります。"
        },
        {
            "question": "すし子（스시꼬）の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "すし子（스시꼬）の営業時間は11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "すし子（스시꼬）の料理ジャンルは何ですか？",
            "answer": "すし子（스시꼬）は和食-刺身の料理ジャンルです。"
        },
        {
            "question": "すし子（스시꼬）の席数は何席ですか？",
            "answer": "すし子（스시꼬）の席数は120席です。また、部屋は15個あります。"
        },
        {
            "question": "すし子（스시꼬）の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "すし子（스시꼬）の雰囲気は幻想的で、きれいで照明も素敵に演出されています。"
        },
        {
            "question": "すし子（스시꼬）の料理はどのように作られていますか？",
            "answer": "すし子（スシ꼬）の料理はシェフたちが直接刺身を作っています。新鮮でおいしいですよ。"
        },
        {
            "question": "すし子（스シ꼬）ではどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "すし子（スシ꼬）では様々なメニューを選ぶことができます。満足感もありますよ。"
        },
        {
            "question": "すし子（스시꼬）はビジネスミーティングに利用できますか？",
            "answer": "はい、すし子（スシ꼬）には多様な大きさのルームがあり、ビジネスミーティングにも利用されています。"
        },
        {
            "question": "すし子（スシ꼬）は婚礼のための場所として利用できますか？",
            "answer": "はい、すし子（スシ꼬）は婚礼のための場所として最適です。"
        },
        {
            "question": "すし子（スシ꼬）はお客様のニーズに合わせて便利さを提供していますか？",
            "answer": "はい、すし子（スシ꼬）は多様なニーズに合わせてお客様に便利さを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 278,
        "QA": 436
    }
}